\section{Famille  \index[noms]{, Christian Augustus} /  \index[noms]{, Joanna}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2691_I2692}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Christian Augustus  \index[noms]{, Christian Augustus}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1690}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1747}, \`{a} l'\^{a}ge de 57 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joanna  \index[noms]{, Joanna}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1712}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Christian Augustus  \index[noms]{, Christian Augustus} \textit{[1690]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1747}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 35 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1760}, \`{a} l'\^{a}ge de 48 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2691_I2692.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Catherine\_II the\_Great  \index[noms]{, Catherine\_II the\_Great} \textit{[02 mai 1729 \footnote{.} - 17 nov. 1796 \footnote{.}]}.
\clearpage
